---
number: "42"
title: "CES 2022"
date: "2022-02-04"
time: "3060"
path: "/episodes/ces"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast42.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Tech love, doxing, porn vr, deepfake"
---

El CES (Consumer Electronics Show) es "El evento tecnológico más influencial del mundo". Se realiza cada año
desde 1967, y en él se han mostrado por primera vez al público tecnologías como la videocasetera, el CD,
el DVD, el Xbox, el Blue Ray, la TV en 4K, etc. 

### Descripción

Raúl se dio a la tarea de revisar todo lo que ocurrió en el CES 2022 y lo seleccionó para nosotros,
eligiendo lo que le pareció más interesante y divertido para platicarlo con nosotros. De todos modos
si tienes curiosidad puedes revisar todo el contenido [en el sitio del evento](https://www.ces.tech), 
donde vienen keynotes, videos, exhibiciones, etc.

Algunos de los temas que visitamos en este episodio son:

* El [monitor para Realidad Virtual Breylon](http://brelyon.com)
* El interesante [proyector Samsung Freestyle](https://www.samsung.com/mx/projectors/the-freestyle/the-freestyle-sp-lsp3blaxzx/)
* La [Motion Pillow](http://www.motionpillow.com/ces/home.do), para dormir sin roncar
* El text en casa [BinaxNOW](https://www.abbott.com/corpnewsroom/diagnostics-testing/BinaxNOW-what-you-need-to-know.html), que viene con todo y app
* El YBrush
* El termómetro digital que se carga agitándolo

Y un largo número de etcéteras. ¡Esperamos que este episodio te interese tanto como a nosotros! Si es así,
coméntanos en nuestra página de Facebook (y si no, también. Nos encanta conocer opiniones de todos tipos)

### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).



Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.


